有冇人覺得d kpop fanmeeting片幾好睇

e.g.

雖然好似睇默劇咁有畫面無聲
但淨係睇表情+估佢地同d fans傾d咩已經幾撚過癮

樓主毒撚到

其實同speed dating 一鳩樣

佢地完左之後一齊係後台係保姆車恥笑d毒撚仲好睇

仲咁有心情睇依啲

屌你

Momoland好撚正呀

Nancy呀 妍雨呀

又係喎師兄 但speed dating d女唔會亦唔使四萬咁口對你

會唔會話 邊個邊個幾靚仔咁樣

靚女都會屙屎架啦 唔好俾我見到咪得

睇kpop已經夠毒 仲要睇呢啲片 毒撚到出煙

睇完真係可以減壓

呢位會員講野又幾有見地

其實佢地會同偶像講d咩🤔

比你見到aoa會講咩🤔

你做到佢衣食父母你話會唔會

會即刻枱底除你褲含

我要Nancy 妍雨 其他比你地

屌你呢啲係鬼fan meeting啊？

都叫中左個fan字
覺得呢d片男團好睇過女團

2pm 呢個痴線 fans 真係百看不厭

有生之年好想去一次簽售摸手仔近距離接觸